
                      Ya sabia que no era una obra de arte pero he pasado un rato divertido con esta comedia, que aunque los actores parezcan exagerados son bastantes creibles y reales en esta año 2018. Es una pieza que los eruditos la tratarán como españolada.
Un  genero injustamnte despreciado porque las españoladas forman parte de nuestra esencia.
Quien quiera pasar un rato divertido no se la pierda
        
            